點解啲網站都係睇到廣告先？

據我所知係可以寫到load左指定野先load內容

我上網從來都睇唔到廣告